堅決擁護林祖舜繼續做高登CEO

林祖舜愈做 高登死得愈快